「魔人布歐」係最勁既鍊金術師！

佢識分解、重組、仲識人體鍊成！

魔人布歐係鋼錬世界應該已經勁過真理之門 無視哂所有法則 我鐘意將全世界變哂做朱古力糖又得 順便吸收埋老豆同埋大總統既力量

佢自己又可以一下這練成到賢者之石，國土鍊成陣都慳返唔使搞

咩人黎?

光之美少女個反派呀
睇完快D做功課啦

人地小學未畢業，唔好怪人

跟本唔係鍊金術
佢係宇宙級魔法師
生存咗唔知幾多年既處男

到底係唔識魔人布歐定係唔識鋼錬

唔係龍珠咩 唔好屌我呀

唔係金正恩黎架咩

金正因係人造人19號

咁勁都要做反派 好慘

魔人

吸埋真理

聽講佢喺人類岩岩識用雙腳行路嗰陣已經存在

樓上咪講左

布歐夠唔夠大總統同影子佬打

邊個魔人布歐？

點會唔夠。

無限再生，磨都磨撚死你。
係暴食可能搞得掂佢--吸佢入異空間玩放置play，因為鋼練世界冇氣呢樣野，所以瞬移唔到返黎

魔人布歐連精神時光屋都破到喎